<p>给你一个整数数组&nbsp;<code>arr</code>，请你帮忙统计数组中每个数的出现次数。</p>

<p>如果每个数的出现次数都是独一无二的，就返回&nbsp;<code>true</code>；否则返回 <code>false</code>。</p>

<p>&nbsp;</p>

<p><strong>示例 1：</strong></p>

<pre><strong>输入：</strong>arr = [1,2,2,1,1,3]
<strong>输出：</strong>true
<strong>解释：</strong>在该数组中，1 出现了 3 次，2 出现了 2 次，3 只出现了 1 次。没有两个数的出现次数相同。</pre>

<p><strong>示例 2：</strong></p>

<pre><strong>输入：</strong>arr = [1,2]
<strong>输出：</strong>false
</pre>

<p><strong>示例 3：</strong></p>

<pre><strong>输入：</strong>arr = [-3,0,1,-3,1,1,1,-3,10,0]
<strong>输出：</strong>true
</pre>

<p>&nbsp;</p>

<p><strong>提示：</strong></p>

<ul> 
 <li><code>1 &lt;= arr.length&nbsp;&lt;= 1000</code></li> 
 <li><code>-1000 &lt;= arr[i] &lt;= 1000</code></li> 
</ul>

<details><summary><strong>Related Topics</strong></summary>数组 | 哈希表</details><br>

<div>👍 218, 👎 0<span style='float: right;'><span style='color: gray;'><a href='https://github.com/labuladong/fucking-algorithm/discussions/939' target='_blank' style='color: lightgray;text-decoration: underline;'>bug 反馈</a> | <a href='https://labuladong.online/algo/fname.html?fname=jb插件简介' target='_blank' style='color: lightgray;text-decoration: underline;'>使用指南</a> | <a href='https://labuladong.online/algo/images/others/%E5%85%A8%E5%AE%B6%E6%A1%B6.jpg' target='_blank' style='color: lightgray;text-decoration: underline;'>更多配套插件</a></span></span></div>

<div id="labuladong"><hr>

**通知：[新版网站会员](https://labuladong.online/algo/intro/site-vip/) 限时优惠；算法可视化编辑器上线，[点击体验](https://labuladong.online/algo/intro/visualize/)！**

</div>

